大家可唔可以唔好再傾區選

大家可唔可以唔好再傾區選
講番我地抗爭, 好多手足送左去大陸, 呢5個月死又有, 傷又有

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推到所有區議會凝聚本區抗爭力量

喱啲無消息嘅消息難以fc最恐怖
累積幾千被捕嘅有義務律師團跟緊，但數唔清嘅失蹤人士呢？
其實區議會係咪應該就喱啲問題開個本區關注組？🤔

我覺得連登好似太focus選舉咁
唔知係咪巳經俾三毛控制哂風向定點

淨係focus喺贏咗就唔得囉
follow up埋佢哋點做嘢啊

【區選贏咗就做嘢啦】本區被失蹤人士關注組

大家好似無左團火
手足真係condom咁

原本無想過會贏咁多
而家多左個區議會資源同戰線
可以討論下點樣利用到盡
e.g. 區議員budget請義士，用區議會力量保護連儂牆，用區議會地區網絡對老人家做文宣

現實地說,有幾多個真係會
但運動就滯住左

可以

的確可以由區議員自己嗰區出失蹤牆，
報料熱線，去問最後失蹤地點cctv，
普通人去問好多都唔俾，
區議員問嗰壓力大好多，
你唔合作，有問題唔好搵區議員幫你

依家區議員係一條新戰線，
而且可以係地區直接俾藍絲壓力，
你有事搵過區議員幫手就知，佢出唔出聲差好遠，
所以關心多啲係正常，
當然遊行都要攪，警暴都要查，
五大訴求一定要繼續爭取